緊急！藍絲開始起底隔離病房罷工護士

香港人要保護香港護士！
講D野好撚痴線
又話咩男姦女殺
又話一定要搞D黑護黑醫

老豆搵仔有新project了

支持護士有病唔返工

推

中國人唯一聽得懂的語言是暴力

有病唔好睇醫生囉

病左都要起?
希望佢地唔伯入院

咪得個講字
當然都要保護佢地

成個ward, 起乜9
得罪醫護因住第日唔醫呀

支持撐警藍屍500醫護自願捐軀

入面有幾百人，歡迎藍絲起底

男姦女殺？

邊個起底， 即係去搵佢和你咳

起底出黎做人民英雄？少數派嘈乜春

夠撚膽咪出嚟囉

其實有咩保護嘅方法？
除左講「支持」同㩒like

由鳩佢起 叫埋政府申請禁制令 禁止起醫護底 如果唔係 就一直病

全港一齊擺工囉

屌

反起底
有病唔好睇醫生囉

叫藍絲去做囉

一齊罷風險就愈低

護士好難replace
你搵支那既都冇人做啦
仲要香港唔做
去其他地方都得

被人起底，政府無視，情緒困擾，不能工作

支持罷工

生命有危險，都係唔返工

打針照打，但手勢嘅嘢呢⋯⋯

起到又點
依家仲藍屍既一定係支共狗！

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

病假非擺工
基本權利

藍絲有病上大陸睇醫生，唔好返來

藍屍助攻醫護罷工

罷

聽過中國打針特別差嘅，督極都督錯位

On9起完，人地唔做咪仲唔夠人

起底邊啲藍絲出嚟， 貼街招 上門玩大佢， 支持醫護罷工

請病假唔得？辭工都仲得，有本事你咪去醫囉，求人仲咁既語氣，求人係跪响度求

有病唔好睇醫生

邊度？ savehk?

係罷呀

吹鳩脹呀??

藍屍全部捉去隔離病房做義工!!

罷工救港 功德無量
請加入工會

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

其實係起底 隔離病房護士
定係喺底隔離 病房護士

咪起囉 驚闣咩都唔會出街啦

我都一齊罷

可唔可以舉報

醫護人員受驚精神受創即時請假

起護士底起者
男殺女殺
再拎去整野味

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

定喺起底隔離*

殺晒啲護士邊個返工
用下個腦啦

叫藍護去頂更咪得囉，on9

有咩用 醫護仲難取代過popo
炒完剩返堆藍絲自己捱
醫護大把私家請

講真 都罷得工預左反枱唔做 仲怕起底咩
你咁做佢地罷得仲西利

支持醫療事故

威脅人返工 ??

我個深藍親戚大叫黑護黑全家，逃兵死全家

我心諗俾你都走佬啦，抖份糧咋，做乜要為國捐軀咁on9
依家仲要比人串有糧出

冇乜感覺, 反正佢來就來冇命講

👍🏻

雞姦？

Respiratory ward不嬲都容易病

國際戰線：求國際封鎖香港

邊個夠膽起底
所有藍屍/黑警一律自生自滅

保護香港醫護

邊個冇罷即係邊個流出
起番啲冇罷工既底

去外國都仲得，容乜易

你唔屌佢？叫佢啲黑警去醫囉？
做咩逃兵？佢搞清楚預防同送死未？

男姦女殺

，

將計就計

流感高峰期啊
今日仲要咁凍
係咪唔畀病啊？

而家係拎條命返工呀
就算比人blacklist 冇得再做依行 最多咪轉行
命冇咗就冇咗

黃色醫療圈

起完又點？係咪會炒？

但係宜家係你地求人做野喎

藍屍On9迫人返工

你老母啊

你打佢一獲都係因傷罷工

收皮啦藍絲
人地係醫護啊
你估yijin畢業d阿貓阿狗入學堂train完就做得既警察啊

叫藍屍醫護去隔離病房咪得囉

熟讀中史嘅人一定明白支那人咁多改朝換代其實都係靠暴力得到，有幾何聽過和平換到

一陣被反起底公審 寧願幫支畜都唔幫香港人

Push

全體罷工嘅重要性就係咁樣

第一日會鬧你
第二日會沉默
第三日會喊住求你返工

藍絲就係欺善怕惡嘅物種

聯名撐狗幾百條仆街藍屍醫護死撚晒去邊
佢哋最叻惡人先告狀

起佢老母臭閪
咁撚偉大得閒起底自己入醫院幫佢地啲支那同胞囉

唉藍屍係冇得救ga lah 得完全燒到佢地嗰份嗰時先connect到...一秒ga咋
佢地係只有害人之心既一班人渣

藍屍自己去做啦屌你老母

醫護移民大把國家收

炒一個少一個，咪起lor

到時光明正大話影響情緒唔返仲得
你老味到時全港醫護大罷工，起撚哂去囉
藍屍狗蠢撚到又助攻

醫護手足
做人做condom自己諗

全部中肺炎返武漢啦

黑警病死，醫護罷工

果班同支那口交部有咩分別
垃圾支那狗

姦完殺完睇下邊個幫你醫吹到咁大睇下點

藍屍唔單止反民主 反自由 反人權 仲反人類

保護醫護！！！！一齊罷工！！！！

BTW 男姦

黃絲要保護醫護手足

起囉 起完記得有骨氣d
有病見到罷工護士話 我唔要你醫

唔緊要啊，嚟緊仲有大把人罷，慢慢起

link?

True

送藍絲護士去照顧武漢病人

少數派學人起底

護士本身就超級唔夠人手
佢地本身就好似有金身咁

唔見有

全世界保護佢地

病都唔撚比 佢地都痴撚線

會被起底。人生安全問題，唔方便返工了。

已經唔夠人 起完底之後炒?!
到時社區爆發醫院冇人 受返既咪係班廢老藍絲

推
藍屍好似唔知邊個莊邊個閒

一起就全部即罷

又要叫人黑警黑護 咁番大陸睇醫生囉
正on9

白痴，人地護士罷工關你咩事？你中咗武漢肺炎就關你事喇

點都好 醫護真係唔撚搞得
用盡方法保護佢哋啊

起底者即等同鼓勵患者途離疫區
係人民公敵

唔罷就中肺炎死
分分鐘醫你好咗你班藍屍

罷就俾你姦殺死
但係你班藍屍就會中肺炎死

你大鳩佢哋啊？
好撚驚呀

佢地做得出先算, 姦殺左一樣冇人番, 繼續罷

支持撐警藍屍500醫護自願捐軀

去外國撈人工差不多,一個人只需睇幾個病人

起飽佢喇
起完記得準時番工

d藍絲係咪以為佢地唔罷工，自己就有得用服務丫
係都醫大陸喱先啦

醫護移民勁易，想去邊都得

起翻佢地底
睇下邊個頂唔順先

起返個藍絲底。

起囉 最多辭職去私家

到時無人做就叫當初聯署撐狗班人入DIRTY TEAM做

？？

大不了咪唔撈你咬我食

有病唔好去醫院lor

Tui

有冇個list睇到邊個藍絲起底同有份like?

老豆搵仔 病人搵醫護

真係好撚on9 醫護係公院搏埋條命救人係因為份使命唔係好似黑警咁貪份糧 真係以為炒人人地就會驚

支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工

咁佢地有病就唯有靠自己自愈啦

一齊罷!! 起晒所有攞SL既人底呀笨

戇鳩鳩，憑乜嘢可以叫前線醫護去送死？為咗中共定係林鄭政權？真係咁愛黨愛國就自己組隊去武漢支援。

字都唔識

我想知起完底又點?
炒晒佢?
迫佢地辭職?
到時受害咪又係你班唔用口罩既藍絲廢老

有乜問題？男嘅就唔姦得？
成個運動魔警姦咗幾多細路哥！！

咁更加唔好做

同樣可以起翻佢地底
報曬收工翻工時間同個樣
方便附近手足可以接放工

想畀佢地姦多啲
護士哥哥肯罷工
我就獻上屎忽窿

藍絲重唔去瑪麗醫院抗議

我諗得北宋係文明手段

藍絲小心 如果護士們整份名單你地遲吓入院就仆街

叫班藍絲入武漢支援

請Sick Leave都起底? On99

藍屍醫護去照顧支那肺炎病人囉！
黃絲就專心照顧香港人好啦！

咁得啦

受到恐嚇 身命安全受威脅
攞正牌唔開工

合理推算，有料既話係嗰護士長放出黎！

邊個起人底就唔醫邊個 好簡單
睇下邊個死先
利申:非醫護

冇腦嘅係咁

同醫護一齊罷工

罷工當中一定有藍護

有十六個字想同香港人講

起完底之後點? 炒? 真攬炒?

起番啲藍絲

你咳佢吐口水 人地仲要大陸番黎

我支持大家正接要求呢班人回應

但一樣係武力威脅

只不過係未開片

你咪炒，條命緊要

咪撚睇醫生囉

你夠膽郁手我地二百萬人搵你開年

陳橋兵變

冇

咪白色恐怖啦，依嫁醫護根本拎住4條A，怕條撚

起底跟住呢？
未見過咁樣求人
藍絲好波
激將法好好波

起完又掂？
醫護出禁制令囉。
依家僱主冇比到保護裝備員工，即係level 3 裝置，叫d員工去isolation ward 係謀殺wo, 同你打官司都得。

起返班藍蛆
冇人性既垃圾蟲

Sick leave又唔比咩

病係好正常，仲要流感高峰期你估醫護係鐵打架咩

「良心」醫護，守護法治，勇赴前線，拯救同胞

起咩丫
一齊去瑪麗隔離病房揾佢地啦

所以就要一齊罷喇

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

唔好睇醫生囉仆街

處分支持港共肺炎既黑暴藍絲

以後唔準睇醫生 要睇病就去警察度睇

藍絲IQ係咁㗎啦

全部一齊罷，你咪慢慢起底

最好炒埋佢，得返藍絲自己抗疫

我咪同佢講無人會搵命同你摶
佢就話有糧出，唔想做就辭職啦

藍絲大把大陸喱
大家要connect係香港既藍絲

呢班on9藍絲肯定有腦炎 成碌柒咁

屌佢地啦
醫護日日返工已經要搵命搏
仲要承受呢班on9騷擾

起左全港醫護拉大隊唔撈，
一齊死囉

有得佢地起囉
打份工唔係要賠命
要賠命既月入100000都唔岩
何況依家月入得30000
叫佢地去做

我要曬女護士

有邊度唔係

人地保住條命想唔撈都唔得？
受死喇你班撚樣

藍絲畀中共洗腦洗到單向思維

對付支共狗要用支共嘅手段

呢樣真

反起底

黑警唔行咇個時佢出左聲未

支持呀，叫班藍屍直接踩入隔離病房起底

下次咩都唔洗講 打撚左先

佢唔話721？佢唔話係醫院守既黑警？佢唔話依家班狗唔巡邏呀

果然係支那賤種
同話要吐口水d賤畜一樣

反起底
唔好醫佢哋

起啦起啦，而家1:16，秋後算賬完睇下會唔會1:160

發誓絕對會對藍絲袖手旁觀

幾時起番對家

班友都有撚病

暴力唔係支那人專利
我地私了裝修都需要

黑警怕危險，
721都可以走
點解護士唔得

得啦，全港醫護因為激進藍絲辭職

希望藍屍中招
唔好撚喺香港醫
去中國搵中醫啦屌佢老味

起底?唔知邊個睇醫生出示既資料最多呢?
因住天氣太凍屋企自撚

打隻愛g比佢

擺罷

藍絲支持姦殺罷工醫護，大家就好應該支持粉嶺起隔離營

屌佢老母，禁樣逼醫護搵命搏，依班藍絲真係仆街到一個點。
要捉佢地返武漢教育下

屌你老母死藍屍 死快d啦

果張藍絲醫生list呢
起到底未

一齊罷工
留返藍屍返工

講就兇狠
有病唔見你地返大陸醫